# GRUB

Pada bagian ini menjelaskan pengaturan grub. Dengan adanya `sky` dapat mendeteksi sistem operasi ketika dual boot. Dan juga ketika memasang kembali grub yang hilang dapat dikembalikan seperti semula.
